﻿Проект собран стандартным средством запуска Maven и реализует базовый функционал

1. Открыть проект Spock в Intellij IDEA;
2. Открыть окно с Maven Projects (View → Tool Window → Maven Projects);
3. Двойным щелчком запустить Lifecircle → test;
4. В окне Run после технической информации появится блок 
-------------------------------------------------------
 T E S T S
-------------------------------------------------------
, в котором будет выведена информация об успешности прохождения тестов.
5. При возникновении ошибки "Error running 'java-spock-test [test]': Project JDK is not specified", следует настроить SDK для данного проекта. Сделать это можно в окне Project Structure (туда ведёт гиперссылка Configure из ошибки)